閪痕想搏被警犬屌？

屌 你不如知道發生啲咩事再講嘢啦
話啲示威仔垃圾 不如諗下自己喺屋企做緊啲咩
你有付出過啲咩

我冇打過999
冇搵過警犬幫我做任何一樣野
ok?

咪係 🤪